黑警真係狗改不了吃屎

政府想冷處理？
根本我地乜都唔洗做和平集會行下班狗就會頂唔順射tg
同你講左止暴制亂最有效方法就係殺哂班狗
死唔信邪

射完TG
Then?
警犬有少人到咩？有損有傷咩？
有咩飛機好打

收嗲啦咁多野講
搵到路返屋企未呀